====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: personne ne savait ce que c ’ était , en foi de quoi ils ont été obligés de naviguer pour sauvegarder leur existence et l ’ existence de leur travail et donc habitués à faire des compromis à l ’ échelle à laquelle ils travaillaient c ’ est-à-dire en liaison avec les Maires et autres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

